中銀仲有冇錢? 㩒一㩒咪知 [8/7]

無啦屌 依幾日去幾部中銀ATM諗住禁錢出黎入落第二個戶口
點知部部機都暫停服務 佢老母

.

每日撳佢20000蚊